大家返過最仆街既工係點？

呢家返緊份工 待遇差 人工低 ot無補水
話就話包飯 但其實係食人地d餸頭餸尾
利申:唔係返飲食業

好奇一問咩工

自己返大陸拖D貨過香港，拖X到成只狗咁
垃圾台灣公司

速遞通常係咁

open office

個個見到你做緊咩野

莎莎，
第一日返工啲囡囡串到
見你新嚟個個都眼啤啤你，
無位擺locker ，有個好嘅同事叫我擺住有格吉嘅先，
Lunch 入去拎銀包，有個八婆大大聲，「原來係呢條女擺咗去我locker 呀？唔該拎返出嚟啦」
全程冇望過我，單單打打咁，
做咗一日quit 咗

Sorry 好似同標題唔關事咗，純粹諗起呢份啲人好賤

返工8成時間無野做
公司夠鐘要鎖門唔俾ot，夠鐘出入會響alert
好仆街 認真

好撚重？

苦力

做唔到冗員？

絲打好細個？
對住呢啲臭西我真係唔撚會忍

返工最撚慘就係遇著d西同事 日日返去睇人表演西臉 講野單單打打 死八婆

屌你 我都想咁hea

樓主係咪做酒店呀

巴打pt似返投資啵

痴撚總公司

莎莎back office都唔好得去邊

中學雞翻暑期工果陣，翻細型餐廳，仆街腦細叫我翻8點，翻兩個鐘再落鐘，最撚忙嘅時候12點再翻，仲要我洗廚房添

嗰陣時18，19歲左右，
其實係幫朋友手返下香水promoter ，
一入到去莎莎成班八婆望住你細細聲，
已經feel 到成個氣場唔對路
但只不過估唔到佢哋會八婆到咁樣單單打打啫，
都唔知佢哋咁樣恰人做乜嘢 我又無踩到佢哋條尾

咪係囉 其實返工大家開開心心咪好囉，係要搞咩小圈子呀恰新人呀， 莎莎真係，間間見親全部都係西面八婆樣

成個集團都充滿住西人

細公司真係好撚好笑

咁樣

人工唔高 但年中同年尾比較忙都唔俾ot認真仆街
又唔係要佢補水
唔自爆行業

遲到幾分鐘事後話成日既糧無得出 日資公司

唔肯教新人做野
一係教一半唔教一半
教左但教錯
雙重標準到仆街
老屎忽做錯野
d組長自己圍威喂冚左就當冇事
新人做錯同一樣野
比人唱到仆街
小圈子到仆街
對新人日日西口西面
成班老屎忽就嘻嘻哈哈排斥d新同事
正臭閪

老鼠樂園

你做咩位
我果時做老鼠樂園嘅商店嗰邊，
啲人又ok 喎，
幾肯教你又幾木傾

萬寧
Dse完第一日份工 俾條老閪八婆針對
話我個名同佢個女一樣 就好撚憎我
乜撚都俾晒我做 返8點定九點 4點半先放我食lunch
做咗3日quit咗 一世都唔會再返呢啲工

唉

返過日資公司 無xx品

日日都俾人屌到飛起
咩都屌一獲
一開始以為係自己問題
點知後尾其他同事同我講
呢間鋪係咁
頭一個月就瘋狂屌你
過左一個月就會冇事

最尾接受唔到呢種文化 走左

番汁藥 跟藥名組埋一齊 無薪 狗咁樣

文職
8500 ot冇錢 要幫手掃地抹枱仲有一次冇左掃把
要我用手汁
真係屌佢老母

做到我第一次返工會喊
垃圾工

酒店任何部門都係最仆街

屌你老母

要返6日

慘 咁你仲返 係intern定咩

y u no quit
份工咁鳩好易搵過份啫

人工少過fresh grad
要做多人三千蚊既野
做番人工個價既野就試用期黎炒你
公司無位你放locker 所有野周枱放
廁所11 點先開比你用
無水機倒水得個餐廳水吧倒
平時要倒水要問過水吧個八婆先比倒
公司10 點半先開冷氣，個窗十年先開一次
間房又窄又細多菌到仆街
老細尖酸剋薄，追兩個月既野唔覺得你係有追過
反而覺得係應份

之前有frd返過 但都係做唔得耐

好彩我走左
唔撚係我做到死

都未撚打完，電腦用xp 個mon 仲用緊15吋4:3

今年year 3, 返緊intern, 工作經驗唔多
想問下大家遇到啲唔公平嘅事或者新仔返工食死貓，會出聲講道理定忍下唔出聲算數？ 做緊老鼠樂園，發覺我部門嘅on job training 唔好

咁樣好似海洋公園好d啵 有frd返到好開心咁

一覆post即刻見到有同事
巴打介唔介意講下你咩部門？ 我做左三日已經覺得唔好做，完全中晒你講個啲

Part time嚟 叫你去開工 去到之後話人太多叫你返屋企

Adecco?

Intern緊係食死貓啦

Manpower

戇鳩無極限 不過呢d濕鳩工做唔做都擺

垃圾鋪一次過請勁多pt
然後新黎同暑期工個啲 奴役一日
就炒曬 咁一開始太多人就咪撚請啦

似人問題多過工問題

我做過聖誕期helper，
d女反而ok喎但d呀姐(同職位)好針住你
冇做過咩都睇你唔順眼on撚79
裡面勁亂係真，個倉仲慘過劏房，行都冇位行，
食飯要縮埋一舊，擺個袋都要揾位sip

做Fuji xerox,日捽夜捽，一日問幾次數，仲要俾十鳩幾份report 你交，然後搞啲濕鳩event 又捽你請多啲來。
總之佢會俾九百幾樣野你做，樣樣都同你講係top priority,仲要日日問你數，一樣fulfill,唔到都屌到你死

20號都唔出糧
個做多我兩個月嘅Senior揸住雞毛當令箭

IT狗

it狗 邊間就唔開名啦 仲話龍頭喎
斷前後十字韌帶 做完手術揸兩支拐杖返工
叫我自己去上環data center搬機

做日本野 得個40蚊chur撚到人盡，店長仲要閪到仆街乜9都屌，仲要開對講機屌成間公司都知，最後我同廚房催單佢屈鳩我同廚房傾計炒鳩左 最後全間公司既人走曬 個陣中學暑期工唔識野以為40蚊好高，但之後發誓唔做飲食業

我都做過萬寧
有一日個女上司叫我自己一個人上晒啲貨
我又唔係大力
咁啱有個男同事好人幫我抬啲貨出嚟
個女上司即刻鬧佢
話佢你而家冇嘢做咩
佢（姐係我）都係員工嚟架 佢都要上貨啊
你做返你要做嘅嘢

好有同感 有個同事番左兩日頂唔順個老屎忽就走左

做過PTGF,,俾個客隔硬黎

係咪返ODV 我見有啲部門冇呢啲嘢

喺csl度返 parttime promoter 得45蚊一個鐘 仲要賣到lg機先得嗰50蚊分 企足8個鐘 諗番個時做都on9

暑期工做sales
啲full time小圈子到仆街
大粒既從來只會叫我地呢啲part time去執倉
但佢個倉又冇冷氣 又亂撚到仆街
每次至少執兩個鐘 次次執完已經熱到神智不清

之前返飲食 做侍應
日日比班廚房佬無原因咁屌曬我冚家都算
間餐廳仲要孤寒到唔包飯
但就要你每日ot 吸完塵 拖埋地 再洗埋個廁所先比走

每間公司都有d仆街 遲早玩一獲佢 搞到佢連份工都無埋

人問題姐
我做過無咩野 不過我朋友就慘 比人搞 搞到無得升
跟住我fd 都走人了

第一份正常

返六日全日，包飯（難食），食飽無得抖，唔食要即刻做嘢，中午唔准離開公司
月薪六千五

唔算好仆街 但好悶
冇乜野做 冇乜客 hea 7個鐘 但唔比玩電話
最後買左隻aw 碌ig 悶到仆街

每日對住西客 西經理
日日不停執野
ot冇補水 日日要早20分鐘到公司
每一秒都做緊野冇得停
去厠所會比人串

返9-10個鐘得15分鐘食飯休息時間

老
依個文化好撚狗
但幾乎度度都係咁
唔係senior唔會做錯事
而係senior做錯事會冚到
但junior/新仔做錯事就會變痛腳
屌你老母

聽落幾好

I know that feel bro 我都識過
啲老屎忽係廿幾歲讀唔成書的垃圾 見高拜見低踩 去玩新人刷存在感 正一仆街死全家

咁岩做旺區旺鋪又對住呢啲上司 做左6日搵到新工即quit
你個fd 係比老屎忽搞？

同感
老屎忽正一食屎狗 冚家産
之前反左一星期 頂唔順個老屎忽都走左
做迪士尼做一世啦佢。祝佢一世冇前途

無可否認零售業飲食業最多閪工

做補習miss比人叫去派傳單
仲要做一星期辭職唔出糧

幾辛苦都嘅工都好 最緊要係班同事
之前做飲食 無錯 係辛苦
但同班同事有講有笑 時間真係過得好快
依加轉左份文職 做野做到勾心鬥角咁
真係好難頂 你永遠唔知佢地笑容嘅背後諗緊乜

我真係想呻下

真係屌你老母我仲要係pt
未撚做pt做到咁撚樣

返12個中
人工5500
之後乜都無
食飯只可以叫外賣無微波爐
食飯只可以留係鋪
有人比錢都要擺低盒飯收錢
執貨唔可以坐
見佢而家執剩一間鋪心都涼埋

鬥慘大會

返工真係好睇同事

返過廚房pt 大家男人你來我往不知幾開心 唔似女人嗰種攻心又單打 係就係辛苦啲 人工一般60蚊

寧願返工辛苦啲都好過日日對住啲閪同事

手作
自從比食環捉過d菌多到超錶之後
死都唔係鋪頭入面裝返個洗手盆
要每一個鐘拎去商場最遠最小人既廁所洗d雪糕羹
唔比去近嗰個話唔衛生
次次都係兼職拎重到仆街
好彩已經冇做

我都係
啲仆街ft見我新黎 係咁比說話我聽 閪撚到
唔知我仲以為班仆街同事出糧比我呀
明明大家都係打緊同一份工

比人搞都話係人既問題

明明做waiter 做到成日備人掉入廚房執頭執尾（打荷不過唔駛煮野切野）

佢地真係以為自己係老細咁任點你做野，做個ft sales就好似高人一等咁，日日比面色你睇

唔知係咪我以前番過個份
我都係幫lg 去唔同既連鎖店幫手 咩豐宅衛信
其實冇咩野 唯一就係悶 衛信最撚嚴
但其實邊到都唔洗自己sell 啲人驚死你唔識咁 一定有單拎
個時做剩番星期六日幾好賺

X田百貨公司
得閒無時cut鳩你鐘 啲老屎忽又玩鳩你
啲高層勁仆街 你有咩事都揾佢唔到
全公司上上下下都on9
減價期間全office無人返工
想揾人事部辭職都揾唔到
明明唔理你 又扮打左電話比你 屈鳩你冇聽電話 所以繼續拖你件事唔跟進
恰鳩臨時part time個啲𡃁仔𡃁妹唔識野 人工又唔準時出
聽講七日工資期過左都收唔到人工 打去問 冇人理
成十幾日先收到糧
痴撚線公司 狗也不屌

首先簽約唔準時，次次遲個幾月先會同你簽
入去做左個幾月先同你簽第一份約
跟住局你簽份3個月既自僱約
3個月後話你未到佢想要既水準
又簽多3個月自僱約
好喇再3個月後終於同你簽長工約
點知無意間發現原來又要多3個月probation
做左9個月都仲係probate緊
仲要大粒成日得個講字又呃人
而且OT冇補水，個個同事日日OT
入職冇一日係準時走過

利申：
乜員工福利都冇享有過
公司冇當過我係自己員工
辭左職幾個月

仆街工就少既
仆街同事就大撚把
之前返過黎揸貨van既
我做0800-1800左右 有時會係1000-2000
架車就日夜更兩個人揸既
夜晚個仆街食屎狗日撚日用到冇撚曬油先交車
一著車就響曬機咁話冇油冇油
最仆街既係有次部車有野壞啦，咪表有燈既
點知呢！又唔撚著呀
點解我會發覺出事呢？
就係揸左一陣，好似10分鐘到啦
又響冇油啦
我就望一望個咪錶啦！屌你唔著燈既！我除安全帶都唔著燈既
我就知仆街啦呢次
去到油站入完油
上上下斜路死火著唔到車，咁例牌打上寫字樓報壞車，然後打電話叫拖車同跟埋去車房到交車啦
咁我又諗諗下唔對路
就同個車房佬講響冇油但唔會著燈同冇扣安全帶都唔著燈呢樣野俾佢知啦

仆街，佢拆左個咪錶，所有燈都俾人貼曬黑色膠布，唔怪得睇唔到啦

原來死火係因為水箱過熱又冇水

你老味，個車房佬第二日打上寫字樓話個水箱收曬皮要換過，同埋貼左黑膠布係咪錶到

之後再問問下，原來係夜班條撚樣唔想煩，自己拆開個咪錶板貼曬d著左話架車有事既燈

仲差少少搞到我連份工都冇埋
好彩我有個車cam影埋我揸車證明我冇出古惑

講到1999咁有冇師傅們會明

Wan kee

可以全日都係到執倉 每日返500-1000對鞋

個倉無位就自己諗撚掂佢 ...主管理撚得你

拎鞋 拎唔到又屌9你

做左2個月走左

糖水店 最低工資 晚晚收1點
lunch嗌外賣收翻我錢 個飯仲貴過我人工
飲食業唔包食仲chur全日
拖左糧3個月
嗰陣onon99 last day追先比翻我
成日比條全職針對 屌
Dse後第一份工 唔知點解果陣可以捱3個月

呢條撚樣似係有心害鳩人多

Pt人工唔加 反而減人工 40蚊要番星期六日 良心企業

邊撚到好

返過一間船公司做服務員
新入職話都唔識公司運作是常識吧
冇人教仲要自己係咁問人
一做錯hi到你上天
做錯比人hi其實對我黎講都冇咩野
最嬲都唔係呢樣

入職冇耐撞正聖誕個啲，人多就一定手腳亂
每15分鐘點人頭，服侍下啲大腦細，不斷帶客落船
個陣兩個人返工，跑到我底褲都濕埋
仲要俾條死八婆屈我唔撚做野
我心諗:屌你老味死臭雞，我跑撚到仆街
之後個經理又hi我，勁委屈係廁所喊

第二日即刻射波，第三日辭職。

應該係同一個 你邊到office?

屌 你話冇垃圾桶 叫佢食撚哂啲垃圾啦

最撚閪都未講

打指模返工 ...打漏指模扣人工 ..唔知而家係唔係咁..
我兩年前做 係咁..

細餐廳 全間公司上上下下都係八婆 最鐘意講事非
大粒既做到躁就會鳩屌人 細既就hea到仆街

有無人可以整個仆街工種 or 仆街公司大整合？等巴絲可以警剔下

其實我覺得d同事仆街已經唔會留得耐

日日返十二個鐘 ot無補水
做足十二個鐘 但都俾人屌點解唔留耐啲

同事之間好撚西 有好野永遠唔預你

屈人寺
果時考完dse第一份工 到而家都好憎間公司
成間舖都係八婆勁多是非 又小圈子 西口西面
又唔教新人做野 我淨係識上貨同收銀啲基本野
後期班八婆係舖到成日維威喂大聲傾計 實情鬧我唔做事 其實又冇客 啲貨位又執好 真心冇野做 又唔教我做倉務
又唔教我電腦野 最後係其他舖嘅人教我 仲問我點解唔識

成間公司又勁hardsell
講到自家品牌好勁咁 呃係我韓國製 搞到同客都係咁講
又係度同人講meet唔係monthly target係因為我
但其實不相上下

果陣我個女仔fd係同區嘅其他舖做 男仔頭 異性戀者
個阿嬸八婆成日係我面前講佢唔正常 係咪同女仔一齊
佢個樣好厭惡 講到好似我朋友真係咁 又歧視同性戀咁
後來七月中學放榜知佢個女派入女校 我開心咗好耐

果兩個月做到想死 唔係要儲錢買電腦同去旅行早就quit咗

返六日每日十二小時，重要提早十五分鐘befing 行到仆街上司又惡

以前份工
人工福利唔係好
工作量又多 有開工無收工
啲同事閪到仆街
唔教你做野
個個同事喺到扮老屎忽
成班舊同事見到新人會睇唔起 細聲講大聲笑人
啲男同事同啲女同事一樣戇鳩 一樣八婆
唔講以為佢地無鳩

我屋企人試過係屋邨診所做助護
個間野唔知點解好多人睇
啲人多到要擔凳出門口等
有時更表明明寫收7點
但太多人 老細會叫佢幫手頂多陣
頂頂下都9點10點

好誇張係試過有人等睇症
漏m係梳化凳度要幫手抹

做過啦
得閒入staff room 坐下
飲下水
玩手機 玩一日
睇你做邊間

Banquet

做cwb間csl 仲要有d細既經理仔係到扮大支野

果陣好好返
個經理好好人
但果個鋪位執左

ESPRIT
Dse後第一份工
明明成個場有一個supervisor一個senior sales一個長工三個part time
係都要我自己一個企男裝跑數其餘全部企女裝
但講緊係pt冇得分佣
要我自己一個燙曬全場既衫、fill貨、排貨
人工就得45定50一粒鐘仲日撚日ot到1,2點
有日返工期間黑雨唔同員工講又冇補水
要求返工化妝畫幼少少條眼線都俾supervisor屌
做左一個禮拜就quit撚左

I.t
人事閪撚到仆街
啲中女係到圍威喂 見我新黎係咁叫我做依樣個樣
成個場啲野都係我做晒
同人傾一兩句計 即刻比野我做
自己成班中女就係咁傾
屌你老母 你地ft sales黎咋 以為自己老細呀

做左一個禮拜辭撚左

人工低到痴左線
Ot無補水 咩都無得補
但係要你識哂所有野
又要你做埋工人個份 (出去日曬月𣺉)
明明就係office工

所以咪抵佢地成世返莎莎

間所謂既公司得3個ft
長期美其名請intern 實質就係做廉價勞工
eg 2個intern完左就即刻有其他人補上
咁佢地就不停有員工做野 淨比少少津貼
intern就做到成隻狗咁
第一日番工就叫我出街 番到office差唔多6點 咁6點交唔到貨 要寫稿
然後比條仆街屌我阻佢準時收工 但到頭來等我既人又唔係佢

佐敦某火鍋店
話就話請傳菜/樓面
但實質乜向左走向右走都要做
仲要成日受啲大粒野氣
賭錢賭輸咗就搵我地呢啲細既黎出氣
試過部升降機壞桱咗
夠膽死叫我地拓兩個湯行樓梯上四樓
呢啲垃圾工真係狗也不屌

仆街 巴打你係樂園定酒店

屌呀
心諗咁撚狗閪既人我都係第一次見

冇錯，好感激翻到一份雖然辛苦，但環境開心嘅飲食pt，成日唔捨得收工 辛苦都係當做運動

翻過另一份人工差唔多，唔辛苦但氣氛好差嘅飲食，好快就辭咗職

試過做日本食品倉務員
有間日本餐廳話急要3條三文魚
但公司車已出
老闆叫我自己撘車送
仲要係巴士

咁都可以算

有咩問題

舊公司係港資中小企 做文職 人工少外面三份一 福利又差 ot無補水 年假病假跟足奴工法例 bonus仲要得兩千蚊 狗也不屌
工作量唔大 因為班所謂老屎忽搞小圈子 唔教新人 架空咗我幾個月 就連去個廁所同講句野都比人大大聲串 班老屎忽又無喺外面闖過 淨係識空口講白話 稍為正常d既同事都俾佢地迫走
老闆又痴撚線既 同行競爭大 又唔肯俾錢落廣告 年年都蝕錢 仲話諗住開專門店 上市
老闆自己又唔管好班細既 由得佢地喺office講無謂野 嘈到做唔到野不特只 果班友仲要日日大大聲講屌西 溝女 老闆喺隔離房都無動於衷 完全無文化可言
最後喺老闆娘半迫半哄之下裸辭走咗 依家新公司人工搵多一半

細鋪既西裝店
無數就收皮
完全要花瓶

開名

啲港資中小企差唔多間間都係咁
狗都唔做

呢d八婆心理係咪變態

做過ODV好撚有同感
成班自己友玩晒

返過ODV 啲人好有問題
ODV啲人係自己圍威喂 小圈子又是非到癲
其他部門好似冇事 啲人好friend

一個星期番六日 仲要有時星期日仲要番工 OT冇錢 試過連續踩左十幾廿日番工番到個人冇哂希望

速遞賤過狗

幫印度佬洗大餅

係咪某賣糖嘅鋪頭？

最低能係去個廁所都要報通天，計住你時驚你走左去咁。但係啲FT同熟左嘅PT成日自己去放煙break又唔會屌。
好天曬落雨淋都冇乜所謂，大佬呀大熱天時去後台抖抖都得掛。
淨係放飯請你食條雀巢雪條，皇恩浩蕩呀

番七個鍾得一個鍾係做野

無底薪只有commission，但commission極少。上完training 計唔啱數，就無開工

屌，有咁嘅老闆娘咪有咁嘅員工囉
好彩你走得快

遲10日出糧但張票寫6號

toppan forms?

呢間濕鳩公司 office 個邊都好撚仆街
聽聞最近出糧好有問題 好多人都出錯糧

指模冇記錯好似係犯法
所以我之前做過某公司係掃面㗎
不過。。。我想講唔知係咪我太高
成日都掃唔到。。。

萬寧
有個仆街臭串師奶同事
一時對你好好：點啊辛唔辛苦啊？慢慢黎啊～
一時就踩親佢條尾咁：你同我執翻好佢啊！你咩人黎架？你係米痴線架？醒少少啦你！
佢只係一個冇撚用既健康大使 但仲串過經理
不過抵鳩佢死 上年比人炒左

影埋碌鳩比佢，之後唔會再叫你影

因為佢地收入主要靠佣金同追數，所以越少人做得佢一個打哂啲單就最好

物理治療診所 北角 呃錢
第一份工 唔識野簽左約
份約完全不平等 日日返工 放飯 收工都要早15分鐘返 遲15分鐘走 由我返工到辭職果日都唔可以準時走過
咁都算啦 諗住返工係咁 不過佢真係我平身遇過最無品的人
每日返工挑剔我 自問好聽話 做好哂本分
幫佢吸塵拖地仲要熄冷氣 氣都抖唔到
為人度縮到死 無客黎唔開冷氣 仲焗過室外
好多原因之下 頂佢唔順提出離職
叫我入佢房
話左我好耐 話佢袋緊錢入我袋 依句真係難聽過粗口
屈我無幫佢拖地 根本就佢講乜都得 果時真係委屈到想喊
後尾佢老婆仲要打黎話報警話我偷左佢公司啲野 要去勞工處告我 同打去我學校 恐嚇我 嚇到我腳震
果時仲係好細過 真係唔識反抗 唔識處理 明明自己行得正企得正
最後仲係學生的我要問屋企人借錢賠5000幾蚊通知金比佢
幫佢做野 無人工收 仲要賠返錢比佢
好想佢呢個雙面人無哂生意
好想講出黎取暖

如果重有人做呢間野 小心啲打後d糧有問題
聽聞上面office 無一個識計糧

垃圾公司 垃圾文化
好多位都仆街
利申 過來人

我都返過 簡直on9
Pt冇佣分 又要chur9你 又話唔跟客 跟客又話你跟到太貼
Ft成日食pt啲code sell到要係嗰tag度 mark自己個code 成鳩日俾啲ft食咗 有一次明明sell咗幾單 check返電腦得返一單 俾supervisor屌到on9
Ot o到1，2點係閒事

咁撚仆街？！開鳩佢名啦！死賤人！推上報！

你告返佢就差唔多
冇証冇據點解要你賠?

三條原條三文文魚wo
你知唔知有幾大條先?
我仲要搭巴士送
小西灣to尖沙咀

我都試過係屯門搭巴士托住個古箏出去香港仔
當時細個唔識反抗

係咪上車好困難?
因為我果三條用長既發泡膠箱入住
應該有古爭咁長

一黎上車難
二黎你要看住個古箏無得坐
之後仲要轉兩三次車
我都唔明點解我仲可以搵到路去到果間藝術中心

[member]好似係嬰兒產品 乜好多間都係咁？［/member]

咩店號？

返大型連鎖日式意大利野
明明我要負責個位做到6點
跟住個on9店長原來係expect我5點已經要做好
跟住屌我做野慢

大時大節年初一聖誕要送船送機 朝早6點要係機場/尖咀碼頭出現 但係早一日仲要番工
星期六日要輪班

果陣fresh grad 咩都唔知 裸辭之後讀多咗奴工法例去保障翻自己
依家唔敢講好好 但係至少同事唔閪 翻工舒服好多
btw勿相認

好耐之前做過半年pt
講埋出黎 小鎮大街最大個間鋪
成班full time 除左少數幾好人之外
大部分都仆街
日日返工都係講是非
又話邊個pt做唔到到野 邊個垃圾
心諗人地做pt係咪都係咁做架啦 五十幾蚊個鐘你想點 學生搵少少零用
你地做埋啲垃圾工full time就真係垃圾

萬寧
爬完文先知唔係得我一個咁
個時又係dse後第一份工
俾個美極經理針對
d更表編得勁衰
返5點幾放10點幾 一個星期得一兩日
仲要我日日返去抹架
做左兩星期就唔做

返第一份工 私房菜助理 暑期工
話就話執頭執尾 點知去到係洗碗洗廚房
仲一邊洗一邊話唔乾淨 起碼有三成要重洗
最後頂唔住發脾氣走 佢仲係咁話我唔捱得
話第二個返工好勤力好乾淨 講到佢屎都會食咁
我忍唔住爆鳩佢 屌撚左佢幾分鐘 佢聲都唔敢出
重點係。。。。。得$28/hr
到依家諗撚起都會無名火起

爭shit pt 要我洗油池
我屌

全post最仆街

依加返緊reception
呢個位得我一個 要做埋清潔工 日日要吸塵 抹哂成間鋪
仲要抹埋牆 清隔塵網
老闆去旅行 就要連踩到佢返黎為止
前排先連踩兩個星期無假放
假後補但日子佢決定 一定唔會俾你連住例假放
每日都話唔得閒返鋪做野 但日日都捕住個cam睇你做緊咩 連你幾時去廁所都知 仲慘過坐監
Ot無補水 但要你早十五分鐘返到鋪 唔係就當遲到
無lunch time 要一路食一路做

無福利 人工少
好在其他同事好nice
計劃緊轉工

原來咁多巴絲都曾經咁辛酸過
睇黎我都係要知足

總結:女人特別難頂

垃圾細公司 DX服裝
老闆老闆娘最中意食飯前幾分鐘叫你唔好去食住，就到你開會，一係放工前兩分鐘叫你開會或者叫你唔好走住晏啲搵你傾下個進度，明知就掛八號風球未返到黎就打返黎叫大家唔準走住，佢地返緊黎準備開大會 啲衫同飾物用料垃圾過淘寶
到試用期嗰日同我講我做得唔好，唔會同我續約，叫我返多7日，點知請個新人返黎做左一日頂唔順，請唔到人就同我講依家出面搵工好難，見你工作表現幾好，俾你去做第二個位但試用期重新計過，好彩冇理佢，後尾聽同事講間公間成日都係咁，成日俾人告
老闆同老闆娘都係耶撚

宜家依份，部門manager冇主見又hea下hea下咁，所以成日俾佢上司屌
跟本成個部門都毫無方向，士氣好差

第一份全職係某連鎖粥店MT, 做大陸肥西經理係又屌唔係又屌, 做左半年炒左佢魷魚
有次我同朋友去返間舖食野, 見到條肥西當值, 我特登扮同朋友吹水, 大大聲講佢D衰野

幾年前做call centre CS, workload大之餘唔肯請多一兩個舒緩下, team leader廢撚到西, 日撚日蛇王
新黎既中女經理睇我唔順眼, 我去完一星期旅行即俾大信封我

負皮果個係咪就係d西老闆西同事

陷害Details 屌鳩佢老味！